性誕節緊係要食刺身

唔記得左叫咩魚了

姐係唔閪識食抄曬野

又花又葉又羅白絲....真心唔會買呢種包裝食物！

條魚好似有嘢想講

屌你老母夠膽食我 我死之前已經分泌咗好多毒素

就同你攬炒

日本刺身盒都係有呢啲伴碟呀

我唔食佢佢就要去堆填區

人體盛

輻射魚

鋪頭食同超市買唔同嘛！密封包裝晾到條魚肥大內厚咁款，騙子慣用手法

方便嘛
但肉質都幾新鮮.....符合佢價錢

眼仔碌碌清晰應該新鮮

我答你，呢條叫多九魚

想食 有米